有冇巴打分析下今年曼城仲有乜弱點

仲屈過上年

應付唔到盧卡古

冇

身體質素上較弱啦，不過好在整體嘅技術搭夠，簡單嘅小姐滲透已經收你皮，同埋打反擊都有本錢

小姐滲透

比我d精液滲透

艾達臣玩波

利物浦

組

錢

mendy

吹大左

淨計今年唔算弱點 馬列斯炒左12碼都係和 only

下半季會開始跌跌地 watt
上兩季都係咁

史東斯

出歐聯一樣係柒下柒下

里昂

防中位要買人

輸一場都榜首

你講緊痢？

防中
左閘
龍門

無球迷

分心歐聯

利物浦會拎英超

曼城毒瘤 馬列斯

龍門

後備

平心而論 alisson又真係勁過ederson

未輸過波，需要盡快輸一場

中後場有咩傷病就大鑊
右閘 防中問題更為嚴重

撲救反應嗰啲係，Ederson勁在傳控，救波佢唔係好得。

做咩今年仲未講？

踢咗十鳩幾場失得5球 根本唔使救波

左閘同費蘭甸奴
睇下季中哥迪奧拿會唔會繼續搵防中

得 哥帥 得天下

認真 費蘭甸奴
唔係話佢廢 係佢已經老 仲要冇人頂到佢個位
佢個位仲要係好重要 攻守轉換 防線保護
下半季一多比賽就有疲態 或者一傷就仆街
所以曼城下半季成日跌watt
冇佢仲衰過冇c華kdb

Pep都知個防中位係佢弱點
石頭防中都試埋

拎唔到歐聯

佢加盟曼城果陣27歲
除左施華阿古同隊長基本上全隊都換曬

文仙尼時代既龍骨

在下正是

冇kdb已經咁屈

弱點: 比連登仔吹奏過

唔係冇

係通常唔會好似牙路出黎咬人姐

我咬人關你撚事咩

同隊無人頂佢個位

艾達臣有冇邊球真係玩失柒左俾人入

好多負皮

一次都冇

換得算少啦 阿狗利狗都係淨低藍斯軒達臣 仲要冇晒正選 所以話文仙尼眼光唔錯